UST個校長唔洗去廁所？

比人圍左6粒鐘

想保住份工而又有永久罷工效果？輪更制幫到你

加個輪更 日日炒經濟
重點係百搭

陪人返工，接人收工
人一多就會塞車
香港物流咁重要，一早就塞車點算好
黨鐵又怕死，見人多就唔開工

樽頸？攬炒？不如試下輪更啦

好問題

可能好急屎但走唔到

流冷汗流晒